太子站生日蛋糕事件唔應該割席

聖人都有錯啦 大家鬧下佢算
唔通第時金鐘 元朗切個蛋糕又割咩？
核爆都唔割？一個蛋糕就割？

不完美 可接受 可改善

記住五大訴求 缺一不可

割左就更加對唔住之前犠牲既義士

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

屌完就算啦，
成個Facebook Post都係呢單嘢做乜鳩

Cls班五毛同兩個小學雞channel 撚兩撚班友就上曬腦

一個蛋糕既關注度係幾撚高，香港人都係離唔開8掛花邊野

勿忘初衷呀 各位手足

不篤灰 不割蓆唔係口號